有冇人紅豆沙係配油炸鬼食？

早幾日同班朋友講起屋企煲紅豆沙係配油炸鬼食
佢地個個都用啲望住癡線佬嘅眼神望住我
然後問邊撚個會咁食，九唔搭八
真係冇人會咁食咩？
我由細到大都係咁食嫁喎，仲要覺得好撚好食

真係第一次聽

真係冇人咁食嫁？
我以前真係以為全世界都係咁食

以前聽人講可以點豆漿食已經覺得好衝擊
不過想點食咪點食囉，紅豆沙個texture應該同點粥差唔多，係鹹甜之差姐 以前食糉落糖都俾啲fd笑 明明好好食

垃圾油炸鬼
牛脷酥先係王道

油烤鬼不留襯忌廉湯

牛脷穌就會